好感動呀…

高登果面居然主動unban我account。太感動喇

翻高登？不了

不了